裝修整親隻手 求好嘅跌打師父（觀塘區）

唔小心用錯力 手腕痛